他们真的找到了一个很好的方法来梳理出非常微妙、缓慢的时间变化。水下地震的声波揭示了海洋变暖的变化|卡罗琳·格拉姆林| 2020年9月17日|科学新闻
这是因为沿海湿地会吸收多余的水，减缓上游的浪涌。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
当然，从长远来看，我们需要减缓气候变化。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
8月份餐饮业销售额同比下降7%，低于7月份11%的降幅和6月份近33%的降幅。中国零售销售终于开始增长，但仍然是中国经济复苏的“最薄弱环节”《财富》杂志
在没有现成疫苗的情况下，让人们参与足够的行为来帮助减缓病毒的传播一直是一个挑战。为什么提出有效的干预措施来应对新冠病毒19型如此困难(nlewisjr@cornell.edu)2020年9月14日第五届第三十八届
回到纽约，她的瑜伽练习节奏缓慢，专注于内心，这让她感到不太满足。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
首先，随着反对同性婚姻的呼声的崩溃，美国反同性恋者活动人士将放慢他们反对同性婚姻的步伐只有上帝才能阻止同性恋婚姻| Tim Mak | 2015年1月6日|每日野兽
罗杰斯说：“获得批准的过程太慢，太麻烦。”。“伊斯兰国之战”缺少间谍，英特尔主席说|金伯利·多泽尔| 2015年1月2日|每日野兽报
塞萨尔说：“个人热点的速度可以降到60 Mb/s，而酒店Wi-Fi的速度可以降到1.5 Mb/s。”。“道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
一名仪仗队缓慢而有分寸地走近，并将国旗交给一名穿制服的队长。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
“塞波一家是从米鲁特来的，”他用最早的仪器缓慢的滴答声宣布。红色的一年|路易斯·特蕾西
在这之后，了解到一些孩子在抓住表演的代表性方面很慢，这并不奇怪。儿童的方式|詹姆斯·萨利
他毫不迟疑地注意到，他的客人每次见到他都显得更胖了。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
这是一个缓慢的过程，但真诚的心和团结的头脑将使它成为一个确定的过程。欧洲概览|霍勒斯·格里利
我相信是的，我和我的学生都强调要练习慢动作。德国音乐研究|艾米·费伊